【最新估價】拉豬福特成歐洲最高身價球員, 夏蘭特排第二

根據 CIES Football Observatory披露的最細數據，曼聯的拉舒福特（Marcus Rashford）是眼下球壇價值最高的球員，壓過了夏蘭特（Erling Haland）、麥巴比（Kylian Mbappe）等人。

拉舒福特以1.656億歐元的估值位列第一，第二是夏蘭特（1.52億歐元），第三是利物浦的阿諾特（Trent Alexander-Arnold）（1.516億歐元）。麥巴比以1.494億歐元排在第五。

這份估價榜單的考量因素，包括年齡、合約期、生涯進展度以及球隊成績等，麥巴比之所以估值較低，因為他和巴黎的合約期只剩18個月，而且至今沒有續約。

在這份榜單中，美斯的估值為5400萬歐元，排在球壇第97名，而C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）僅以4700萬歐元的估值，排在第131位，這樣的較低估值，和兩人的年齡以及合約都快到期有很大關係。

我福非賣

狼隊都幾勁，個list有兩位

麥巴比踢完世盃 冇晒聲氣

MBE

去英超或者皇巴拜祖仲好

福摸包皮.jpg

般奴高過麥巴比

的確 交出星級表現
一個人 carry曼狗咁濟

英超》法甲

喺呢隊球星黑洞踢得掂可以話仲難過攞金球

有價冇市

SANCHO 仲有億五?
MOUNT都一億KAI 雲拿億三

MOUNT都一億KAI 雲拿億三

曼聯而家應該係全盛時期wo

車囝係咪搞笑

saka

依啲榜真係唔知點計
早兩三年又吹到dele alli 142m 鎊
反而真係好貴嗰啲又冇吹到咁貴

Taa 高級過Robertson vvd 咁多

搬奴勁過mbappe

年齡

哂氣,頭5任揀一件邊個會揀柒頭福

英超球王迪布尼？

Kane今季勁到咁到往年身價一樣

去親都廢一半實力